\beginsong{Déjame aprender}
% TODO: podría ser de Puerta Abierta
% https://www.youtube.com/watch?v=RT4Vo-Pf8Hk
% TODO: echos
\capo{3}
\beginverse
\[C] Déjame aprender bajo tus alas, \brk \[(Em)]dor\[Am]mir en tu regazo,
\[F] comer de tu mano, cre\[G]cer a tu lado,
\[C] y mirarme en tus ojos, \[(Em)] 
an\[Am]dar tus caminos,
\[F] guiarme por tus estrellas, 
hacer \[G]mío tu destino.
\endverse
\beginchorus
\[C] Déjame sentir cuánto \[(Em)]me \[Am]amas, 
enamorarme \[F] cada mañana 
de tu \[G]vida desde mi alma. \[C]
Déjame sentir tus abrazos,
\[(Em)]tus \[Am]besos, tus caricias, tus \[F]dedos,
para no alejarme \[G]nunca, de tu a\[C]mor.
\endchorus
\beginverse
^ Déjame beber de tu fuente, \brk ^ha^cer tu tiempo mío,
^ poner en tu hombro mi frente
si es^toy solo y perdido.
^ Déjame quedarme, ^a^quí, Contigo,
^ sentir cómo me quieres,
que^rerte, comprenderte,
\ifchorded
\[C] no alejarme de tu lado-\[Am]o,
escucharte-\[F]e, conquistarte-\[G]e,
\else
no alejarme de tu lado,
escucharte, conquistarte,
\fi
para siempre.
\endverse
\endsong